用戶名稱字數不符合規定

撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！八隻字啊！缺一不可啊！！！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！撤回！

支持樓主

樓主你再係咁我call多次精神科架啦

我想改型啲嘅名都改唔到

不反對撤回

介紹你個醫生嚟

先係禁emoji
再禁unicode symbol(唔知點叫)
再cut字數
我moon住你啊連尼自

我要普選

幾時再改名

佢撤回先

咁要幾多個字

5隻 6隻都唔撚得

都係嘅
理應增加
減少代表倒退
會員人數丶規矩都增加（唔敢推post）
反而改名數字會減少，情況不合理

會員們 反抗

無問過會員意見靜雞雞通過！
事前完全唔知情！已經忍咗兩次！
會員們 反抗

對
由今天開始就每天反抗一次

會員們 反抗

回應我個訴求否則立即升級！
成立臨時管理團隊！！！

喊出嚟 簡直係惡夢我屌呀

規定係乜

屌 我諗好晒 一改佢話唔得

5隻字內啊屌

好彩我下個想改係一個字

一個字話太短嘅。。

支持 支持

五個字未仲少過以前高登
退步得很

傻子 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

被限制係慘既... 心表同情rip

但發生係你身上，慘得黎又忍唔住笑
想改咩名 講黎聽吓啦

ar now鬆, 你呢個名又長dwo 重作啦

得四個隻？
咁撚短

咪臭係 回家了

who?

叫關你撚事咩？

咪話咗5隻

嘩 你點知我想改呢個名架
好有深度 粗俗得黎又有品味 好鐘意呢個名

君子一言，快馬一鞭
請勿食鹽

我係淑女

Testing

食鹽的熟女

夠淑不夠熟

唔係加空白鍵就得咩

屌你老味仔仔強勢回歸柒到打尿震

屎尿屁我鐘意呀...

咁你咪五個囉

諗到了

屌想改多過五個你做乜

改咩仔？襯番仔仔